其實動漫節重值唔值得去

一直年年都有去開
但上年去完覺得都幾悶吓 同埋變晒質

今年出埋啲手遊展 關動漫乜事

所以今年係咪其實都係咁上下

between冇乜特別想見嘅嘉賓 / singer

Mk節 有c3之後都無去了

識去緊係去cw

cw唔係垃圾化 d大手都唔去 去rg啦-.-

又多人 又逼
如果唔係有啲咩特別想買都唔會去

年年都有去 不過年年都係得個去字 無洗錢 唔明啲人點解要入去買動漫抱枕 文具
淘寶木劍 淘寶臉具

除咗啲商品變晒淘寶
成個氣氛俾人感覺都好唔同(太多手遊同電子產品廣告)

依加動漫節都係成堆呀叔入去影女

冇錯 明明有啲都唔係Cosplay緊
都係吸引一大班人圍觀

淘寶散貨區，除左同人展同睇或出cos，基本上冇去嘅價值

不了

香港嘅動漫節商業味太濃

自從漫畫少左.多左game 就唔想去

入去貴價買淘寶

仲記得第一次去動漫節好開心好多野睇

之慢開始愈黎愈多大廠 到最後成個一樓場都係大廠

依家賣啲野又貴又係淘寶野

每個人去動漫節都應該買過一把木刀中過伏

去睇女

自己買完又屈埋其他人有買

而家動漫節重點除左嘉賓唔係就係試game咩

今年淨係去CP05，動漫節真係唔想去。

不如直接改名，動玩節、電玩節。
比第二個hall 只係關於漫畫既野，今年PS4 VR Samsung 呢d 都佔左大部分

今年nano、Machico #we

動漫節除左睇女我真係唔知仲有咩值得去

去唔到睇machico

要返工2個都去唔到，如果星期六、日咪好

bandai 同marvel 展區係 多野睇，其他就垃圾黎

當去動物園

就算動漫又好c3都一樣
你唔係有目的性去買野或參與活動都係分別唔大
行2圈你都覺得悶

依兩年同過往唔同哂啦

唔會再去

值，識女一流

係呀，雖然我年年去都齋睇唔買，但係我細個去真係樂趣多好多。依家

近年去開cw 有時去下c3咁
4，5年冇去過動漫 要買書係書展一代東立買埋

去cw聽人唱下歌好過去動漫逼

以前叫漫畫展 就知依家咩事啦

記得以前有個好大area賣舊漫畫嗰啲，依家好似都冇咗

電玩後加，最初叫動漫節

上星期去左，諗住試玩蜘蛛俠點知多人到喊，re2仲要拎籌先玩到 。檔攤賣淘寶野，人又多到喊。垃撚圾冇下次

懷念以前遊戲展同動漫分開開，人流都冇咁多啦，排game都唔洗好耐

定係細個太易滿足

最簡單bgm播吓動畫歌都好吖

上網大把片睇,睇完D人去都覺得悶
成堆手機GAME

我印象中細個都係電玩野多
果陣都係網龍爛橙果幾間MMO代理商霸左大部份攤位

動畫漫畫個生意額少左，展商要搵其他野補數咪變成咁。而家動畫漫畫同10年前比，已經退熱不少，當然冇咁多野玩，就好似今年動畫就係睇左個京紫，到今季更加冇野揀得落手睇。
展商要睇市場規模同基數做事，有賺先會有誠意搞落去，日本個邊都寧願去中國、台灣，而唔係小腥港

唔知係咪因為smartphone嘅出現多咗娛樂
而家其實都已經少咗好多動漫毒撚，早十幾年前個熱潮真係勁好多，涼宮嗰啲，隨街捉件毒撚都會有睇

唔值得 打機佔一大半個場 冇幾多真係動漫嘢

其實佢全名叫動漫電玩節
所以有手遊係好正常

今年見到好多人賣兔耳仔，有個氣泵識彈起果隻
淘寶野夠膽死賣成舊幾水

年年都多人到痴線 已幾年無去

有新科技，娛樂產業自然會去投資，就好似typemoon都投資fgo一樣，個關係未必好強烈。
新一代對日本感覺冇咁大好感，相比80後同90頭，95後其實對日本既熱潮愈黎愈退熱，亦都自2008年開始，大台日劇都慢慢比韓劇趕上左，和流退潮，同埋動漫以外既搞大左，吸引到新一代可能關係再強烈d。
我自己03年係大台睇鋼鍊，05年睇夏娜開始毒，毒到上年年中，己經發覺冇野睇，今年更嚴重，感受到時代既衰落。我諗睇埋fate sn同eva finale，同埋sao，應該都冇咩動畫作品岩我呢d老鬼睇，再加上而家2d 動畫愈黎愈衰落，3d 動畫，我睇過卡多同netflix 哥斯拉都冇乜好感，可能幾年後都被逼脫毒（雖然而家都脫緊）。

睇啲女買兔耳頭
然後隻兔耳會彈下彈下咁囉！

真係要講，傳統嘅ACG嚟講，其實係冇呢類mobile game
就好似console其實都會同pc game係分開
一般ACG呢啲毒物嘢都係指緊console多

BTW, 手游呢個名

變得太主流，明明本身其實係毒撚嘢

主要睇電玩，vr變成點咁，時隔兩年見到有原創展示感覺幾好。

去過廣州漫展，係電話game、同人、cos仲有賣周邊，比起香港既黎講係真正小眾。

係動漫節返工
見到中國移動用哂簡體字 派既頭飾又印哂蝗語
又多staff講普通話
真係唔去好過去

當你認為唔值得時就表示你開始長大了。

多人無野睇 無去好多年

今年直入但無野好買
仲記得舊時排隊買左隻王小龍
拎漫畫去簽名
同漫畫家影相
今年

正文社係咪依幾年都無攤位
細個果陣去買風之SOCCER同封魔幻想單行本

放左去書展

正文有,但唔同2000年代,完全無人去睇個檔

睇嘉賓/女/coser
買野基本上就唔會, 真正周邊都唔會喺呢到買

屌你今年有電訊商入去sell plan
垃圾動漫節

女僕書房
記得三年前都仲有，兩年前開始冇左
入去執下平既舊漫畫其實幾好
又有得睇下啲囡著女僕裝，雖然質素好參差

冇乜真cosplay
得d臭閪賣肉
咁我睇AV得啦

佢呢檔嘢好多絕版出邊好難搵到嘅漫畫，依家入面賣嘅漫畫八九成三聯商務都搵到，根本冇必要去到嗰度買

gal game?

佢勝在夠集中，想尋寶唔洗周圍逛
其實我諗唔明佢有咩理由唔搞呢檔野
可以比書商有機會清下舊貨之餘又滿足到人想買舊漫畫，好過而家浪費空間擺氣墊遊樂場同比電訊商

你唔係覺得Hall1有嘢啱買啊嘛？

其實真係香港人自己造成, 香港人上次買漫畫係幾時?!
以前讀書拎lunch飯錢去租漫畫, 買漫畫, 女仔就會睇好多輕小說
而家個個人寧錢去課金手遊都唔買漫畫
有心做既漫畫店都執晒

開口埋口就「香港人」 「個個」
唔講以為你識得大部分香港人

唔係有PlayStation撐住邊有人去

Playstation幾個檔

今年終於唔駛去，過往幾時因為工作關係都要去，燥撚到

咁佢又真係講事實，overall嚟講而家邊會有人會買漫畫，真係唔使統計都知道答案
不過我覺得香港完全冇諗用電子書嚟賺都係戇鳩鳩，明明日本都發展得好完善

最後比左手20蚊玩閪咀扔金幣

比左 比撚埋右

以前動漫節會有d 小參展商，好似以前信和咁，動漫為主
而家連信和都式微緊，動漫節根本係電玩為主

樓上仲有個lounge
好心分返開搞啦

個兒童展先on9
彈床波波池
另外開個兒童節唔撚得咩

去CP好過

去c3好過

你去信和好過啦

其實仲叫乜動漫展丫
有鬼動漫

唔講香港場細人多
外國動漫展場大人更多都一樣逼
想唔逼唔多人，留係屋企算啦

其實 純粹 得個行 字

對於唔係成日行信和睇動漫既人係會搵到野買
但你地成班日日睇，咩都識哂去到緊係覺得無聊

真係想有氣氛嘅去comiket啦

唔係因為咩都識先enjoy?
見到自己鍾意嘅系列/角色

至少我係咁

doujin only

今時今日仲點會只係毒撚先玩依啲嘢

動漫節係去嚟睇下cosplay,show girl啫

好記得細個果陣求老豆帶我去買漫畫 果陣小學雞見倒咁多漫畫產品好興奮 對上一次去係前3,4年，印象中係多元化咗好多，但整體成個感覺已經唔同哂，商業味越來越濃

我意思係根本唔好呢啲嘢嘅人都去，所以入面啲嘢都變咗質，好多根本就唔關acg事

電玩節好心就同動漫節分開啦
入到去d攤位打到散哂
唔方便人行

今年好多人買個隻兔耳帽
一禁隻耳仔會升起
勁多人都以為自己戴完好可愛 不論男女

因為淨係靠毒撚賺得少

自high嘅嘢係咁架啦

係囉 明明已經有個乜鬼電莖音樂節

重要係呢到搞咁多

係想睇動漫就去c3不過都愈來愈差

點解咁多負皮

有野啱咪去冇野啱咪唔去
剩係因為動漫節個名而去係佢地行屍走肉冇用腦姐
利申等睇完machico就走

改做私影雞同甜叔節

Lego都無

去睇舞台節目都值

無咩漫畫，連玩開d 手遊 game 都無
以前唔同漫畫店會出新書同產品

識咗隻cos雞 1Q5000

係 中上樣

求 PM

冇一年係唔悶

其實都唔關事，要唔睇嗰班十幾年前都唔睇
始終漫畫呢樣嘢唔係人人啱睇，好多人連啲基本表達手法都睇唔明
變相佢哋只可以睇動畫

當然要

動漫電玩節

第一年去c3去到今年
第一年真係好正
頭兩年就算唔睇檔，睇live都值哂票價
之後就差哂，果d乜野3d打印機都黎客串租檔

第一年真係有日本comimet feel
仲好記得果陣有戰場之絆試玩

全場一齊睇Unicorn EP3
仲請埋福井黎做guest